香港教育出現咩問題， 點解大家會咁奈弱

點樣先可以勇敢一點

香港教育出現咩問題，點解連「懦弱」都寫錯？

自, 中文廢

每日返學跟校規

遲到早退記大過

做到風紀班長就好撚威

失業率低

要供樓

就算政局動蕩 但對經濟冇實質影響
恒指 樓價企硬
只係影響到零售 飲食業

中產最多移民 唔會搵命博

外國番學都有校規，點解佢地勇武咁多

香港老豆老母每日同你講第時讀好書先搵到好工，你要尊師重道考敬父母，老豆老母搵錢好辛苦，希望你生生性性

外國父母：做你鍾意既野，你既人生係屬於你自己，爭取自己應該有既野

Taylor Swift聽日去支那表演 溫提佢唔好提8964/新疆/西藏/香港 唔是會被人bam

香港唔係美國人人都有槍
亦都唔似中東咁有強國賣軍火俾各武裝組織

垃圾儒家思想(仲要被修飾變成君主思想)
導致個個跪拜權力

so far 我都唔明點解恒指可以企咁硬

香港過往普世價值都係搵錢為上同埋利己主義行先